華為員工向任正非提出「八大訴求 缺一不可」

點解呢個知乎 ac 未俾人 ban，仲有人轉發去微博

仲有所謂「微博大V」點讚

無人權嘅家畜係到同人講訴求

遲d會唔會百大訴求 缺一不可

收皮啦支那狗 有事就抄口號 冇事就屌香港人係廢青暴徒
你地成世都係偽共產資本家啲廢物蛆蟲炸

公安又粗體，獨立調查又粗體，睇落同路人多過蛆啦

獨立調查

其實得一個訴求，就係驅逐共黨，光復中國

香港班狗都係淨係識抄口號

仲有人係到開post 吹奏屎為，一定係送中支持者

星星之火，真係燎原了
支爆支爆支爆！

幫手吹奏華為la....
品蔥手足都做緊

幫手拉人入監獄

監控部門罷工?

Yes
件事有幾大得幾大
最好拉多d人

華為呢間嘢啲醜聞全行最多咁濟，有啲個等級仲可以拍得住note7個種，真係唔明點解會捧佢

華為的惡 (GitHub)
"由于部分内容被控评和删帖，已经无法在中文互联网搜索到，所以本项目将收集华为作过的恶，记录这些不应该被遗忘的历史。"

樓主自己都會用華為

我無話我會用，我係客觀評價呢一代 mate 30 唔值得買

講spec同價錢佢無得輸
但有監控你仲會同人去評價?

Ban左未

想搞華獨？